（年經）情淫節送咩比條女好

最好500樓下，學生哥無錢

Condom

一條撚

而加先諗失唔失敗呀你

起碼人地有女

冇女都可以充實地過情人節

送比自己好d

死毒撚

買唔切架啦，整盒朱古力加張卡啦

有男朋友

話唔定你男朋友都係乜尻都冇準備

遙控震蛋 出街玩

一年一年咁分 今年佢訂餐廳我送野

青瓜

去godiva買盒朱古力 , 過書局買張卡加支花
學生應該夠玩

去買朱古力，買個自定模型，溶左佢倒落去當自己整，完

驚佢唔夠時間

買支花送件衫加請睇戲有冇得諗

件衫佢簡定你幫佢簡

佢之前睇過話鍾意

就咁話
睇戲唔知有冇位就真